仲有20分鐘 進攻香討 集結!

我知有好多手足唔敢出去前線
但係如果上網屌柒藍絲狗就人人都可以做到 而且香討AC又咁易開
最重要係我地人數多佢地好撚多!
所以我決定進行長時間既染黃活動!
將藍色既討論區變做黃色
以前高登都可以將混血兒亞歷山大個老母80萬LIKE既PAGE都係洗版洗到收皮

今次我地唔洗直接同佢地互屌 唔洗同佢地開戰 以防被BAM
只需要加入大量黃絲討論 例如: 屌尻差佬亂打人 亂拉人 黃絲互相討論差佬有幾仆街
而且我地將香討染黃 仲可以令班藍絲認清楚事實 變為黃絲 增加己方人數

事前準備
1. 開定大量香討AC 防止被BAM
2. 諗定一堆標題 同黎屌政府同警察
3. 幫手係連登開POST吹雞

由於新AC 會被限制開POST

我建議新AC可以係依個區開POST 新AC係可以直接開POST的

時事新聞 各區突發事件報料(Beta)

由聽晚8點開始行動

連登出征 寸草不生!

香討充斥一堆藍絲狗 我地有責任教好佢地

集中討論POST
聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

開左AC未

推

無人肯做我就自己一個出動
無人肯做我就自己一個出動
無人肯做我就自己一個出動

有乜謂-.-

香討充斥一堆藍絲狗 我地有責任教好佢地

集中討論POST
聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

不要浪費時間
佢地唔撚會醒

香討充斥一堆藍絲狗 我地有責任教好佢地

pish

123

認真 唔好今日搞
民氣未蓄夠

全部差佬?

無人做我就自己一個出動

自己一個好快俾人ban

今次我地唔洗直接同佢地互屌 唔洗同佢地開戰 以防被BAM
只需要加入大量黃絲討論 例如: 屌尻差佬亂打人 亂拉人 黃絲互相討論差佬有幾仆街
而且我地將香討染黃 仲可以令班藍絲認清楚事實 變為黃絲 增加己方人數

集結

咩台？

果便邊有藍絲，全部都係5毛黎

我建議新AC可以係依個區開POST 新AC係可以直接開POST的

時事新聞 各區突發事件報料(Beta)

唔排除 係 警 加 家屬， 都十萬 人

push

推~

最好準備啲文宣圖/gif

Push

keyboard ready!!!!

進軍

由於新AC 會被限制開POST

我建議新AC可以係依個區開POST 新AC係可以直接開POST的

時事新聞 各區突發事件報料(Beta)

有舊AC既可以進攻

時事新聞 香港及世界新聞討論
0
0

推啊

連登大把POST 任你COPY

人地有admin ban post 咪on9

唔浪費時間

由於新AC 會被限制開POST

我建議新AC可以係依個區開POST 新AC係可以直接開POST的

時事新聞 各區突發事件報料(Beta)

有舊AC既可以進攻

時事新聞 香港及世界新聞討論

聽晚？今晚？

依家熱門係 點解咁多人支持班暴徒
搵人開個 點解咁多人支持暴政

Pish

5分鐘後
唔知開咩POST既可以將連登POST COPY過去

由於新AC 會被限制開POST

我建議新AC可以係依個區開POST 新AC係可以直接開POST的

時事新聞 各區突發事件報料(Beta)

有舊AC既可以進攻

時事新聞 香港及世界新聞討論
0
0

係就依家黎

仲有5分鐘

更正 8月4日 8點 即係依家

有冇 email generator可以用?

冷氣軍師

唔識
GMAIL就可以開AC

邊度有文宣圖借用

岩

X登狂徒話要征服香討

去開POST了

有先見之明

上

出征香討大行動!!!

咩版

由於新AC 會被限制開POST

我建議新AC可以係依個區開POST 新AC係可以直接開POST的

時事新聞 各區突發事件報料(Beta)

快啲幫手

出征！

ready

G持

推 中年討論區

有無人開post?

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

ready

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

光復香港時代革命

唔夠人幫手開post

支持
夜d等屋企人訓咗拎佢地個高級ac

btw
亞曆山大老母冇收皮㗎
改咗名喳
依家仲有成90萬like㗎

推！

r頭 有咩用
你屋企有藍絲你同佢講佢都未必聽你講
香討班藍絲同你三九唔識七點會睬你仲要屌返你轉頭

應該要學佢地口吻講嘢

而唔係踩場

早幾個星期已經在discuss,開post

地平說

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

用舊acc ban咪ban gogog

剛剛先睇到呢個post

GOGOOGOGO

要o念下用d 似撐警實分化既post

開咩台

講民生易D入手

4000收到未啊？
點解公立醫院排咁耐啊？
知唔知起條爛鬼高鐵既錢夠全香港人唔交稅5年？起完你有冇用過啊？

仲有鉛水問題 豬瘟搞到要捱貴豬肉...etc

已有數個

好想要玩玩

今晚返去幫拖

有冇人有舊AC

攻埋最大果個區

即刻去

推！！

聽晚8點開波？

唔係唔支持巴打
但不如比啲時間 蓄夠一班人先

NOW

慢慢玩囉
依家已經開始緊

ac 已開

Push
話下班建制到今日都仲搞盆菜宴，4000蚊又唔幫手跟

今晚要搞，但持續咁搞都好重要。不妨之後係連登見到咩好post就copy and paste落去，1分鐘唔洗搞掂，成本低，潛意識改變佢地。

呢個ok

我原本都係香討人尼,但個到D太多藍絲,D人講野太ON9,頂唔順,先轉來連登玩
我其實都好想重奪返香討,香討由中學起已經陪我成長,但自從五毛入侵就搞到我越來越反感

想呼籲將來要走埋東方太陽呢啲
唔好太黃
要扮中立定暗黃咁影響佢地

成班垃圾藍絲唔敢出黎

唔係聽日咩

係咪進攻緊?

我見唔到嘅?

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

ok,助攻緊

光復香討 言論革命
正式開始

攻緊埋去
香港及世界新聞討論

全世界幫手PO 蘋果新聞

快嚟

支持警方拉香港討論區負責人！ 成班暴徒搞亂香港！

快啲入嚟

我見到得幾個人,好快頂唔住

人唔夠都可以教佢地做人

建議大家就算唔回應,都係比心心同豬豬果到落力D

今晚就好出征啦！

新仔留唔到言呀

轉左去

POST 蘋果新聞

出動了

可以去突發 / 股票 / 其他地方洗夠50分先 只要屌藍絲狗就得

1

好正,大概玩到幾多點

長時間 玩足一世都得

新聞版有極大量 藍絲狗
50分就可以開POST 慢慢撚

比心心先

推 網戰要人呀

收到 10年香討ac出動

我都係 唔記得幾時香討5毛到咁

來吧

邊個板？！

THIS TWO

出動得未

玩緊了

新聞討論玩緊

扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
岩 咁先唔會比人BAM

唔夠人喎

唔夠人就一定 不過我地係慢慢滲透
有D人已經比佢BAM左AC 直接進攻既話幾多人都冇用 會比佢BAM
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
咁先唔會比人BAM

其實權限係點升